個腦要幾殘先諗到要派口罩比廢佬

黃絲仲未抗爭成功. 杜汶澤, 眾志班傻仔就派口罩比藍絲?

黃絲正正係弱小既一群. 你地派口罩比黃絲, 令到佢地有籌碼, 令到佢地更加落力去宣揚理念先係正確.

你地而家係毛澤東, 煽動完我地班黃絲人民打人民之後就飛起我地? 我做黃絲係因為呢個時代己經有充分既資源行分散式管理. 做乜仲要聽中央講. 政府講?

而你地派口罩比藍絲係嚴重undermine 我地黃絲既力量. 你地想要既係力量, 係曝光率, 而唔係比返民主俾覺醒左既人民.

你唔好同我講呢D 係理性, 理性係將自己既利益最大化. 你既然自稱係黃絲, 就要將黃絲既利益最大化. 你一係將口罩買到上30蚊個, 一係派口罩比黃絲, 那有派口罩比廢佬既理由?

我屌你老母, 我好傷心, 香港政棍當道. 你地玩政治都玩得7過人..

推

個人有幾弱智先好似樓主咁on9

收買人心都唔撚識

學人講光復香港 學人打仗

用下腦啦 唔係你黃就做乜撚都啱

而家仲係藍嘅你收買唔到，而且仲要係自己友都唔夠用係仲去幫敵人，你on9啲喎

我屌你老母, 收買人心?

而家係唔係玩三國志, 你政治幾多？ 你條廢jer 可以收買幾多人心? 比個數睇下?

美國係中東收買左幾多人心就唔駛打拉? 定係你學中國收買非洲人心去聯合國搞風搞雨?

你真係比吾王更不懂人心先可以講到"收買人心" .

藍屍呢頭受完你恩惠，轉頭就屌鳩你班黑衣暴徒

一定收買到？廢老拎完口罩就反轉豬肚啦

自己都顧唔好去顧人地
講到咁易收買到而家直情係進貢啊 大愛左膠

你弱智
坐住個腦

收賣你老母人心咩死左膠大愛撚

一切反對派口罩俾藍屍廢老嘅po都見一個推一個
收皮啦死左膠大愛撚

係 同我相信會感化到有白警一樣

好快會派埋比黑警

收你老母咩
搵個你收買到既藍絲出黎呀死仆街

佢拎完口罩再屌尻你渣傻西

原來唔止一個弱智

咁撚鐘意鬥

你班撚樣同文化大革命班生番無分別

除咗講大愛左膠撚之外仲識講咩？

恃住自己黃就連最基本做人既道德都無

網上講就把撚閉 現實咪又係左爭右搶

垃撚圾

唔爭在運埋上支那派啦
收買埋佢哋

岩，藍唔會變黃。

贊成只派比後生仔，再由後生仔決定點分配。

佢中意比老人係佢既事，

但建議老人家少d出街

問題點樣可以100%賣比手足

大愛撚藍絲鬧你仲笑撚7住派口罩

手足鬧你就唔撚得

原來都唔係咁撚大愛渣wo 廢柴

方法問題啫 如果你調返轉要班廢老求你呢？

派下口罩都發撚曬癲咁樣

人地自己出錢買，鐘意比邊個咪比邊個

你唔撚滿意既咪自己出錢買

你鐘意派比手足又好 攞黎串鳩廢老又好

咁有人強姦你老母之後嚇暈左
記住即刻要叫救護車嚟救佢

同埋依家個個都派

係因為政府做唔到既野

反而係黃個班出黎做

呢啲叫惠民政策

天下大亂，歸人心既最好方法就係咁

有咩撚野道德? 派俾自己友先就係唔道德?
露撚哂底喇三毛

放心，我因為發夢斷曬六親

無家可歸矣